[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2449)

slow

Slow

12.5出

入丫

慢

10.5S 點補

仲未有入波

拉素打多個都入唔到1粒。

唔知12.5等唔等到1.8呢

閪入波讓主一世球迷

驚等唔到已經黎角

屌 2.5b 真係針

仆街又鳩縮多次

嗨

拉素真心廢

12.5b入

放個a silva落拉到應該入到幾粒

比我射都入

真

買左主勝訓唔著

跟

早啲訓啦ching 拉素個種廢

Ng咁鬼，咁睇西波入唔到？開到4點幾

仲有2x分鐘

山東老能都75先開始全大

你老母點頂廿分鐘

1:0頂住

頂住1:0

拉素追和啦好嗎

屌 個盤熄左

紅酒半和頂著

好

拉素好波 rc

角球比多粒黎好嗎

拉直紅

紅牌1:1 我屌你老母拉素

拉素又紅咗個

rc拉

屌 打和啦

好彩紅埋拉素

拉素係咪ON9

1:1（紅牌）

2邊紅晒

兩邊都紅

西快入

咩環境

1-1 goallllll

double red buff

2:1 gogogo

11

紅牌

早小小紅嘛 咪吾洗補和

咁樣都紅

西維爾1:0完場 一年球迷

彈1:1出黎以為和到 屌你老母1:1紅牌

劇本喺2:0

閪維 入多球未

呢下唔應該直紅wo

屌你老未球探彈1-1 以為拉素上力追和

咁西維快啲攻多粒啦屌。

地方的2.5b需要佢

假波，報警了

劇本係2:1

刷角呀屌你老母！！！！！

條友呆撚左

紅酒入波未

RC係劇本既高潮 結局係2 0

停完角未

12.5b高水

波爾多真係

唔見左兩個人個球場好似大左好多

笑撚死

唔講以為睇緊阿甲，兩邊都紅
球證係唔係痴撚線

拉素你都係俾人456啦 正廢閪

西角球12.5b玩完了

紅多個丫on9

想入

紅牌2.5s練心

賽前想串2:1
信心不大

入波喇閪閪

就來80分鐘了

唔識買, ON9

-1c

其實可能12.5s

刷角啦 12.5B GOGOGOGOGOGO

啲角停晒 btw

刷角呀屌你個妹！！！！！！！！！

原本諗住拉素圍攻刷角

波野多半和頂著

屌
75min no goal 2.1
好驚拉素

等到80 岀11.5 allin佢老母

閪維入多粒啦！！！！！

9.5b仲未派

波爾多針

完咗先派

快手刷多隻角啦

波爾多半主含哂撚

岀左11.5了

10.5s點頂

希望有14角幫到咁多位巴打

紅酒仲係0:0

無錢補飛

西晉了

波多個門將學界？

仲有20分鐘驚。

應該5分鐘內爆

我都有係手，等11.5上多小小就應該入

宜家買唔過啦，低回報高風險

拉素閪到

11.5s

心靈和主波爾多 但甘岡反而仲多射正

紅酒係咪岩岩開未透夠氣 ？

難啊

cls 甘岡6射2中已經

有冇人覺得波爾多啲人好似係到hea踢緊咁

20

西2：0

2比0

閪維 下一隊入球 上樓機會

2:0

2-0

波啲攻門無心無力咁

......即2:0

yeah 單頭西維爾gel

屌你老母拉素 全隊落地獄

勁中

goal !!!!!!!!!!!!

2.5b ,有希望

屌 諗住等高d水先買就入左

西維爾杯都唔買上盤

閪維比多粒可以嗎 3:0 ok?

博唔博3:0好

西維紅左果陣補和 有點傷心

角細gel得

3.34都唔夠高？

ho ball閪閪

岀事 準備收山可以

進入垃圾時間，12.5b jump

2比0 夠啦 請停止進攻

仆街 咁撚輸 拉素正垃圾 長買對家

抵能死拉素
波爾多半和頂著

差拉素既1球

等緊4 又唔敢買波強 波強有4

睇盤路 真係唔多似開到

拉素絕殺 21收工

甘剛入一粒先

屌做乜咁早開波

11c

11

11c. 10.5s bro rip

11c 搞掂

10。5s爆埋

我只求紅酒W…

2:0

請集中刷角

西維爾請頂撚住全格

角大手足又羊

傻能左?

拉素補時階段入一粒 光榮出局

劇本來 好似係

唔搏

10.5s手足今晚又訓唔落，一訓醒又諗起琴晚輸錢

-2ccccccccccccccccccccccc

波多半和gel

唔建議

-3c!!

認同！！！

甘岡原來咁刷得

10.5s收皮，2.5s㩒爆個平安鐘

失波ok?

但閪維仲想攻喎 睇來

拉素開埋個處女波 光榮出局

波多 打假

拉素實唔守嫁啦
輸9硬

補飛輸少d算

你岩

理得佢開9:0定0:9，咪爆我9.5s就得

有閒錢 追大好過買no goal

3:0唔該！！！！！！！

拉素絕殺佢

唔撚俾呀！！！！！！

比c啦

屌你老母主場 8成不敗 對包尾有平半買
中伏

絕你老味

2:1 拉素有面子 西仔可出線

開個2:1黎睇下

快d 3:0

波爾多快入

拉素咬緊

無架啦 00完半場

都唔知上場西維爾對死閪隊點輸比黃潛既

3:0 and 刷角！！！！！！！！！

拉素連續射正

cccc

12c

刷角啦屌

11。5s爆埋

-1cccccccccc

頂撚住

守住2:0

same

12c了

13.5@5

咪撚再刷

3:0 and 刷角呀屌你個妹！！！！！！

2:1 絕殺

3連c ok?

食左1c

12.5S 睇黎針成千蚊了

Ccccc

從來冇符碌巴打你好
係我冇底褲著 我認輸了
希望你可以比反條褲我 謝謝

包尾 對頭3 讓波都買
賣分護級

比多1c

波爾多真係好撚假

拉素想攬炒 係咁攻

無 9,11

攻入攻入

波爾多食咗一角？

屌你個咀 波爾多

補幾耐

西維爾盃

唔好！

角都唔開就吹屌佢老味

補3

Cc

1分鐘1c得唔得

拉！素！絕！殺！

屌重注左波爾多

嘩拉素 屌你

仆街大注過關9.5大，唔好最尾同我爭一角

2.5s力頂

拉 頭先唔見佢咁咬 痴線

唉 1c都冇

睇完上半 金剛真係買得過 小勝0:1都夠過癮

Hold住比我平手收山呀屌

2:2未

3/3.5 頂實

易賭到

咁都冇C ? 屌

收公錢

派？針500

西維盤穿波爾多盤可以點補

2.5b byebye

fuck 12.5b....

恭喜羊，派？

FT

全中抽兩個派200

又嚇撚死

2:0完了

lmlm

Lm

lm

你條友贏咁多都lm

仆街 12角完 咁都唔比多角

訓覺。買咗祖記win. 曼城[-2]

全格波膽

..星期日豬到pk

Me

又豬……

goalllllll

淨喺買咗波強過關？

留名

係

超級聯盟1-0

英冠個場又係伏盤
垃圾史城對米都讓半一
仆街羊仔平半

我入左10.5同12.5b

dodo 做咩

波爾多半場都入唔到波

我

連燈大船1-0

一場波入3球好難？ 成撚日開細

超級聯盟1-0奧蘭多海盜

dllm 波爾多好唔對路 都係訓教算

陣間曼城淨贏到兩粒嗎？

屌你老母支紅酒透左45分鐘氣，走撚哂味啦

曼城[-2] 祖記win 同路

祝齊齊羊

我了

2.5s gel

波爾多 9.5

屌你個閪 夠膽你又開細 我再買波爾多大波Dllm

拉素班垃圾單刀都唔識入,開撚

下半兩邊紅格

睇live睇到火都黎

波爾多入三球好嗎？

輸埋呢注抖抖了要 戒返排

Gchi了

你賽前大波定即場大波

宜家買左即場大

支持你 祝贏

波爾多 9.5 角大

法甲多數半細全大 入三球睇下

有冇人跟我講咁買 閪維next goal 同 no goal？

冇

無 你係咪中左高水no goal

波爾多入未

閪2:0 咗 得1.5x no goal

我了！

曼讓咁深，點買好

讓球和

我都煩緊點買

all in 祖

祖記盤
有冇同路
補唔補個和好呢

曼城打真軍 allin了

我刀仔鋸大樹㗎咋，中咗嗰兩條過關先講

波爾多唔入俾人入啦屌你老母

買完訓覺 希望訓醒收錢

認真問
點祖記盤 補和
金額比例點分配

AB華、迪布尼再加丁力 呢度都起碼三球

有冇Tg group 加下

下半啲格仔

個盤同下場英冠一樣咁制
紅酒贏唔到下場skip得

亞古獸一個都三球啦
easy

分分鐘阿古路呢場又帶帽
再加埋手足拿子 點輸

我3:0就夠 唔貪心

同狂魔睇法又一致

頭兩場都下半場開波爆角

不要相信拿狗

法甲仲未開波？
00

Dodo俾下面好

奇怪...祖記唔落飛

1:1 算啦好冇

諗緊 買祖定鏝
祖作客驚驚地

第1日賭球?西維爾盃都未聽過

波爾多呢班閪波

沙皮狗復出
睇人腳馬體會主場有平手抵買

祖就真係唔屌 下體廢還廢但都仲有啲武功

岩岩睇陣
文仔正選

紅酒紅酒紅酒

蛆有牙朗
牙朗對下體個場真係踢慣踢熟

有曼珠沙華緊係買佢事項黃牌 個燥底佬

拉牙朗入祖記 唯一目標就係想嬴歐聯 鬥志十足

琴日2場下盤
今日上盤 是常識吧？

我諗下體應該贏唔到 C朗喺下體剋星

下半暫時都未射正過龍

希望打個J後，波爾多會入

甘岡又射正

文仔倒戈要入波了

手足買幾大

00完場吧

波爾多個場兩隊鳩射

All in祖了唔贏要跳海

feel到伏味未

我等即場非常正確

劇本係和波喎

原來你冇買...

allin左馬體

想入注波0.5/1

我今朝就已經想買 但諗諗下 佢就算贏都係開和主 不如等即場算 而家見佢射門唔對路 skip仲好

大波咸對鏝 都比鏝屌打
04咁素廢
鏝係咪100%波

甘岡14射3中已經

pk 串晒上盤過關
應該斷羊 同 紅酒

1.2 主勝 收息

希望兩場都開出啦

買唔買0:0膽好

客喎清

屌，喺喎

知佢和但係買左1:1

歐聯No goal 2x1好似幾過癮

波爾多買過關嗰陣
角大禁左 主盤
岩岩對飛先見到

紅酒入番球pls

下體會2.68大波咁高水

唉屌 戒賭了 場撚場細波

唔係真係0:0啊 主1:0未

屌你老母
法甲波古惑多
jump

頭先睇緊國米嗰場

今個星期法甲00咗幾多場？

波爾多就算入都只可以靠12m 開場15分鐘之後完全無射正過

75分鐘後黎料

想空難？

一人一粒算啦

馬體果場個大細開到咁
姐係引人買0:0姐

波爾多拿拿臨輸埋佢啦

金剛fg

有無手足同我玩2x1 no goal

鏝好難一粒都唔入

唔信4場00真
未見過鏝0:0

琴晚個2場歐聯有人計過0:0孖寶半全膽派6十幾萬

波

對哈特斯都試過28倍0-0啦 琴日兩場都無人信會0-0
有個frd買左100蚊14x14

ok

琴晚 每注收5000幾姐
1000個中

賣分比衛星球會護級 唔計ok?

屌你 法甲仲係0:0

知係和又點 揀左11

... 14x14 diu

兩隊膽我空難啦 垃圾法甲

psg都0-0

點解唔買無首名 得一球own goal就仆街

屌你 垃圾波 兩邊啲射門閪撚到

紅酒入未

史浩克1.69

如果真係own goal 我抵輸

打比 定 祖好

祖

紅酒jump

買左主諗住輸半博全 0:0 笑4

紅酒 絕殺下得唔得
想中條過關派下
屌你老母輸半

針定先

2射正

笑咩
輸半咪中

估唔到0:0哂尻我時間

紅酒Jump了

打比應該都係下盤

波爾多個場 肯撚定假波 傾好左00

有無人買下盤史浩克？

吊 過撚左關

其實有邊場喺真

屌又00

我贏錢嘅波先係真波

法甲blacklist

MC做咩大回飛

屌岩岩先見到近10次對 7勝2和
平半
驗腦先

岩
開下盤 9成假波

等埋我啦

我
買左0-0 都算下盤同路

屌你搞笑

佢回唔足飛我先無買 如果唔係我都中紅酒毒

下下攻攻下個人會跌

無人支持我

中左支持你派我

好彩冇轉半一.. 平半1.65 狗會都有d良心 執番半格

中左換ipad了

馬體應該都係踢全場壓迫。。角大手足睇定d

我好似同你講咗呢場喺0:0

曼讓1.5/2好似太深，
下盤史浩克依家又熱到1.69，
唔敢買曼

你真係宅心仁厚

你場場都講左 咁你有無買

無啦我都無買

同意，玩即場

正氣日

又轟

鏝次次一球起兩球止

又同路

新人留名
今日啱啱夠秤開馬會account
起機注
$200開始推上去

有呀
夠我食m記加大

第一次賭波唔知係咪咁買

04 分組賽只係失4球

回頭是岸呀細佬

岩岩同你買左條一樣 時間都同埋

會唔會一出事前又jump

live網址(eng version)

1 G. Buffon
13 Dani Alves
20 L. Kurzawa
5 Marquinhos
3 P. Kimpembe
4 T. Kehrer
11 Á. Di María
6 M. Verratti
23 J. Draxler
24 C. Nkunku
7 K. Mbappé

我想知係咪全世界都同路
屌那媽條飛一樣樣既

真 呢到個個輸到冇飯開

健三sick ball

人版

快D出番去 唔好入黎

信唔信我
PSG 9.5B

下體不敗

屌眼訓買錯 2x1變2x3

買了？

得兩個結果 馬體會贏盤 或者係 0-0

feel到半大了

買左0-0 心靈支持主

曼9.5角大點睇？

你都喺返去讀書啦，好驚你中咗，下次攞老豆老母啲錢去all in

好想買04

專心睇歐聯屌波

啱啱18歲開戶口都老num三千幾 我報警了

準備又要屌打比羊老母

04 都買左0-0

錯有錯著

馬體9.5b

岩岩開始就200去買 睇黎你前路都幾危 細細地玩幾十蚊玩下算啦 做幾年野先買大啲啦

冇出莫拉達贏一半

正常呀
個盤 2隊包尾隊個平半低水到 又係比人屌打 cls ball
驚倒場半格都執唔番

歐連幾廿億投注額 莊家唔會比佢走盤

唉 冇眼睇了

開波
又要屌波了

開波 訓教

我唔得喇 好眼訓 大家贏多啲

鏝1/1.5b 半大 最後一注

小弟我玩咗接近一年 都仲係幾十幾十 有時買盤先二百 都已經豬咗5000以上 收手啦

Atm上

祖落飛 買啦唉

咋既 買左0:0 完場先好訓

以前借爸爸account買$40000都試過
小妹算唔算沉迷賭博

歐聯都delay dllm

幾時介紹老豆黎識下

請唔請工人

咪搶啦

你走開

唔係沈迷既 如果係玩得起既咪無所謂 但你係賭身家仲唔好啦 仲要用屋企人錢 搵錢好辛苦架呀女

me輸到針了

360死左？

養唔養狗

之後你老豆點對你

手足勿認真
改左名

屌 360有冇人睇唔到

睇到了

總有呢啲人既

睇緊

鏝生性入多d波

扑暈自己算

打算兩場歐聯入左波就買即場入球細

鏝爽手開個半客先

3c

04 送夠3c

祖記點

巴黎刷cccc

無買角大。。。

mc 超級屌打
atm 6:4 波

買咗巴黎 曼城9.5c 祖盤

MC唔係屌打就驚

應該單邊刷

全世界同我刷

30幾碼都牙朗 射做乜撚

想做傳奇

下馬威

牙朗信你

嘩屌中龍

Psg俾人屌？

差d入 cls

C朗禁屌

入波啦曼！！！！

cccccc

馬祖-8c
史曼-7c
刷呀！

快d刷多8個

4c 04

打比羊 祖 gogogo

牙朗快手carry

巴黎3c

祖7成控

刷刷刷

暫時3場波d c

係祖記要比d力

04個場c應無限大
但冇買
祖3c

巴10

有冇買psg 9.5b先

9.5.. 大9硬

入波總刷唔刷

no la
唔賭法甲了

1:0！！

刷呀

半大未呀祖屌 又半細？

04都幾勁

4c atm

角大夜

巴黎入波了 半大上呀！

角大手足祝羊
訓先

角大杯？

係就好

一陣D南美波盤有冇度

穿咗兩場11.5b🤘🏻

PSG 3.5細 快入

屌那星 又半細 100%

曼5c

刷角得唔得

曼無限角大？

@1.74一買完細就轉左3/3.5

未睇
專心睇歐聯

馬體

mc goal 1:0

0:1mc

var

Dodo訓醒未

阿古獸入球gel

sor no

巴黎快刷

04下盤已死 可以訓先

04個主帥呆左

大波咸主場都比mc屌打 04贏撚到

咁樣派膠

曼12.5大，入唔入？

準備客其他 鏝開佢456

馬祖-6c
史曼-5c
刷呀！！

德甲既水準

祖-7
鏝-8
快刷 無限大

仲去緊

我寧願搏曼大波都唔入角球

阿古獸埋門真係好冷靜

3.5好似有啲難

04班友打假打得多 以為var會取消入波？
咁仲猜 傻閪黎

屌祖玩撚夠未
腳清啦

會有4個入球？

04 6c

曼再入即刻買4.5細

次次都等唔到高水入

鏝咁快6c

蛆好似攻唔入咁

隊04榜尾咁制喎

咪話左搏

屌耶那星 祖記玩夠未
長期係禁區

04又派膠 cls
2球半場送波

馬祖-6c
史曼-4c

pk巴黎角大已死 踢到好妹

唔知佢地起度做緊乜

04係咁上下水準

自膠覆錯

祖記 04

想知曼城係咪未贏過歐聯冠軍？

祖記係咁上下水準

個足球場咁撚大
長期係自己半場

打丙朗一個咋

sure

屌祖半大到 派
半大到再lm
屌那星 買親半膽 100% 細

atm first goal？

屌 atm 12m

曼入多球未！！！！！

祖同曼成日撚半大

先知

插水wor

祖捨得入未？？？？？？？？？

馬體會好波

gd var no 12m

Yes

頂住半和先

禁區外 仲要插水

唔能黃？

曼個場兩邊一齊刷c

拎牌la插水狗

半和屎已瀨

好彩有VAR

ATM仲撚勁

仲食 就紅

屌依啲波無12碼就比牌啦，插水插到咁

鈀11

鏝7C

巴黎1:1

？

保方派膠

望到金字邊以為鏝

sor 睇錯鏝

馬祖-5c
史曼-3c

metoo 眼訓了

鏝 04齊刷c -8c

有冇高清link

360龍球
睇到5觀 0delay

開前唔買

8c mc var 04 12m

追和先有c

04 12m var

曼、祖快d入波！！！！！！！

鏝手球

唔怪得2.22

快12

屌 咪撚12m

咁黑？中晒手都冇12m

屌 擺明已經縮手 咪12碼

12m

04 12M

04快入迫鏝刷c

12m firm jump上盤

正牙 12m

追和好事 繼續刷角

屌！！！！！！！！

仲有大波

跟住又miss

真係12m

1:1 04

2.22 88

半客含撚死

曼城我屌你

主場係要俾下面嘅

屌你老母 穿撚左馬體半場00 曼城01 巴黎半大 而家先黎十二碼 on9

馬祖-4c
史曼-3c

真心on9 咁都判12碼

var放大左呢個手球

中晒手臂啦 有var實比

兩隊開哂11c 比我收4注過關飛

球証正仆街

曼無難度啦

每次蛆有10.5買就有角，買極都買唔到

我知 以後省手就有12碼ok?

原來德甲14名同英超第1同lv
英超係次級聯賽??

fatfat 應該穩陣

根本睇都唔洗睇啦 一定12碼

熱3-0 多

04係禁區係咁送c

明顯要12碼啦
隻手都未收哂入主軀幹

鏝

咁既級數 咁樣輸十二碼

利0-0拜
英超排第一

屌祖記咁撚廢
未見佢攻過

呢個12m搞到波膽無晒

兩隊刷角唔好停

賤種奧達文迪逼害我半客

鏝刷多個先啦

半7....不了

吸飛

屌咩4場歐聯都下盤

曼和左反而無c?

你老母咩 又12m 04

法甲唔刷角

04 4 2 12m cls

哈半場收埋大波

又12m?

又送12m

屌又12m on99

04 半主咁撚恐怖?

on lung 9

傻鳩曼

呢啲波真係累死人

讓2球 開半主

曼城上盤凍過水

曼城正仆街

下半曼應該攻到7彩

2:1

2-1

第二球咩事？

cls ball2球鏝自爆

買定角大了

Chi Lun sin ball

兩隊半場比多角

痴線

屌呢下擺明送比人
點會咁樣拉人。。。

搞咩

屌你老母罰球 禁區拉人

推人？

屌買南美波算撚數

R撚晒頭！

鏝拉低左人

第三個12m就泥出現

pk 法甲

劇本野 係我就買定客其他

開多幾角

祖贏盤 派300 1名

呢隊賤種成撚日1-0之後比人cup

祖記個場就黎訓著

河床多啲12m定04

要回本就要阿古路入多2-3球

你試試佢

04半主 cls
下盤歐聯

2邊都半7

兩場半7

04半主幾多倍

好在賭阿古獸唔係買盤

LM

mc 客勝得2.18? cup硬咩on9

曼上盤苦主

ME

馬祖
史曼
2隊都半7咁正氣

上盤都係得2.2 有2.18算係咁

psg有人斷腳未？

鏝喺咪買重自己輸

巴黎 下半刷多6角

都話鏝作客唔好買佢喇

12碼之鬼

04角球落返12.5即刻all in大

cls ball
鏝輸比04

正閪隊黎

歐聯足總指定要史浩克零四晉級 有咩辦法

鏝個盤都應該無了。。。
要24先有半格。。。
人地領先 一定魔連奴戰術

好撚嬲！！！！！！！！！

球証正賤種！

鏝自己on9

屌 巴黎無即場角

真
踢2個回合
冇乜必要 炒到2:4
中伏

條串飛差佢

會得番$100

#metoo

唉2球12m反勝開半主
屌真係好嬲

屎04>曼>>>英乙>>>>>>>>>車路士

點解得返$100？
一係冇曬一係二百啦

屌
曼城近11場歐聯總入球》3

球証空難死！

和 唔係有一半咩?

IT狗唔識數學

其實點解要鬧球證？
又唔係鳩比12m
根本係曼自己on9攞黎賤既

平手盤啊

半夜扎醒見鏝輸緊1粒 即卡精神哂
唔撚係啊

Good morning

曼城歐聯真係買唔過

馬會係你老豆開？

走，贏全，輸全，得呢三個選項

似拎兩個作客入球下場開主其他

04主勝仲有3倍？

屌買左上盤都唔知即場可以點部署
r晒頭04入到2粒

鏝盤凍過水。仆街

訓得教

馬祖-3c
史曼-3c
刷埋佢啦

戒賭啦輸撚矇左

我訓醒都r哂頭

4點全角大啦屌

睇錯左讓半

唉屌 鏝唔2:2 2:3都冇得部署

馬體會下場無哥狗同湯馬士
all in祖

話唔定輸多粒

鏝刷爆佢

馬體會-3角
史浩克-3角
Psg-6角

鏝 04齊刷c -7c

馬體會-3角
史浩克-2角
Psg-6角

屌你老母讓球3x4
串咗波爾多 斷佢
主客和過關5x6 又係斷佢
得返1.07倍 你老母

刷角啦臭西曼！！！！！！！！！！

馬體會-2角
史浩克-2角
Psg-6角

馬祖-2c
史曼-2c
刷plz!!

馬體會-3角
史浩克-2角
Psg-5角

既然係估唔撚到 就買啲估唔撚到既野屌

祖記又唔撚入波！！！！！

祖fg

沙皮狗單刀

單刀射到咁 廢撚到

哥狗有無咁撚廢

馬體會-2角
史浩克-2角
Psg-4角

屌鏝真係死左9成了
又柱邊

屌 阿古路咁樣比人剷無12碼？

全隊曼空難死

ccc尼

馬體會-1角
史浩克-2角
Psg-4角

黑哨？

馬體會-1角
史浩克-2角
Psg-3角

刷角啦你班冚家產！！！！！！！！

曼角啊

阿古路要入波呀

英冠真係下盤

Atm歐聯勁聯賽咁多

鏝真係死賤種 d角成日話停就停

又唔見尋晚係
PK 今日要上盤先開返下盤

刷角未呀

已經唔求你贏，刷角呀仆街曼！！！！！！！！！！！

快刷

曼下半仲廢左

成班賤種！

今日見到有人拎2皮西布朗客W真飛收錢

收42600

鏝廢撚到...

-6

曼都咁on9唔識賭了

馬體會 達陣
史浩克-2角
Psg-3角

馬體會 達陣
史浩克-2角
Psg-2角

鏝刷未呀

屌你老母
睇黎又 2:3 ft咁既勢

唔係尋晚場西布我一定買米禾

11.5 12.5 13.5s
練心中

史浩克+曼城+球証，23個全部空難死

馬祖10c cashed
史曼-2c
快刷爆呀！！

落後唔攻係乜踢法？

馬體會咪刷

返主場慢慢打

好似就快完場

馬體會停c求下你

下半場 渣晒流灘

曼 快開2c

曼踢緊乜鳩野？

鏝角又無 波又唔識入 係到做乜？

最好返到主場同我輸埋

gel

快刷 巴黎曼

勁

爭一球啫 鏝又有作客入球
下場主場輕鬆啦
做咩咁急 反而唔好再俾04入到禁區 一陣又黑多球

懶獨特買左打比郡和 串 04盤

成個馬會比你玩哂

曼城on99咁

刷角未

比04入到2球真係仲未諗得明
爆主勝

紅撚埋mc cls

鏝又唔換人 睇黎冇波了

屌你老母鏝

事後飛

爽 紅埋

r爆頭了
主勝開出

史曼刷多2角先好完場呀！！

鏝都有老母生嫁

角波呢

下場無奧達文迪同費蘭癲佬

曼城幾撚時死？

蛆入波未

on992隻角都開唔到

馬體會 達陣
史浩克-2角
Psg-1角

金賓尼換施華 光頭佬玩守波

德甲

鏝打少個仲刷唔刷到角

曼真係on9

Atm goalllll

莫拉達都入到波cos

atm goal

atm goal 2關輸晒

垃圾蛆記

垃圾

主盤日

點樣賭..
痴撚線

var atm

幾撚多人買左角大 係諗住鏝城強攻慢慢刷

2奶達都入到波

痴撚線，曼又輸，祖又輸，ifc見